paperlike垃L圾

罪證一：好鬼易花（用咗三個禮拜）

罪證二：速遞好慢（7月中買9月中先到）

罪證三：好貴（我問題）

罪證四：又話有一年滿意保證個cs死都唔肯寄多塊新俾我

未買paperlike真係冇必要買佢
paperlike同apple pencil一樣係損耗部件平平地買塊一般嘅就算

apple pencil nib
打漏咗

只不過係一塊清少少既磨沙貼
無左佢又唔係唔得
仲曬左iPad 塊靚mon
不如早手d習慣玻璃上寫野/畫畫

一search paperlike就見你上個post吹奏完
依家就奶撚晒野

笑咗

所以先黎警世

最後點 有冇換比你

elecom貼有無試過？ 不過我唔係ipad用 我貼wacom塊one display

日馬買左塊elecom上質紙運緊黎
有冇巴打有用過評價下
未到手都已經覺得好快會整花張野

裸跑乜都唔貼仲好啦

一樣勁後悔買信錯連登班打手 個
mon變低清仲要一堆劃痕 個所謂類紙感好假都算 仲搞到寫得耐野會攰

智商稅磨砂膠貼廿蚊有張啦

仲有用磨砂貼=加速換apple pencil筆頭

直接畫係玻璃上面有時會感覺卡下卡下咁係咪我問題

冇

可唔可以喺玻璃貼上面直接貼paperlike
啫係兩層保護貼
我主要想用嚟畫畫

可以